［召喚牛扒大師]有冇巴打敢買一塊普通牛肉煎牛扒？

好似咁樣

蚊蚊蚊呢？

你要煎牛肉定煎牛扒